快來加入吹水whatsapp group!!

開始返工後覺得愈來愈少朋友..
同事又唔會好熟..

時間過得好快...

想開個group 希望可以同一班人熟落
多一班朋友
有興趣請pm我 你嘅名同電話

Pmed
仲未加我嘅？

未開阿 等多啲人先

冇人嘅

搵唔到點pm==...

我新會然😅
唔知原來呢度冇pm
我開左個tg group ar
有興趣就留tg la

我冇用tg lol

咁我呢度係咪可以照留?